無論武勇定和理非都冷靜啲，唔好忘記11月24日這個日子

經過今日，啲狗嘅戰術越嚟越新，

被捕嘅勇士越來越多，

係時候要停一停， 點解？

唔好忘記2019年11月24日這個日子，

2019年香港區議會選舉！？

諗一諗如果林鄭到11月都仲未跪低，被捕嘅人士越來越多，

被捕嘅人士入獄可能會冇咗投票權，亦有可能係入獄情況下，在不知道嘅情況下俾人冒認地址，

到時區議會開會又係比建制派騎劫，依一仗就真係輸咗。

喂，被拉嘅頂盡可能得幾千名義士，但係選舉嘅嘢，就係輸一票就係差嗰一票。

我想講嘅係有二點，

一）勇武嘅義士要珍惜自己，你哋唔係condom，唔好戀戰，以退為進。

二）你哋唔好唔記得2019年11月24日

希望大家討論一下，停一停勇武，絕對唔係唯一嘅選擇，但請大家諗一諗，集思廣益！

自推十次

推

再推

自推

On9